<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>CỬA HÀNG ĐTDĐ ĐỨC NGỌC APPLE</title>
    <description>điện thoại iphone, iphone, iphone 7, apple iphone 6s, apple ipad air, ipad pro
</description>
    <link>http://localhost:4000/</link>
    <atom:link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Fri, 02 Dec 2016 17:53:59 +0700</pubDate>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Dec 2016 17:53:59 +0700</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.3.1</generator>
    
      <item>
        <title>Apple iPhone 7 Plus 32GB</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;tng-quan&quot;&gt;Tổng quan&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Sản phẩm là hàng Brand New chưa mở hộp, chưa qua sử dụng.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Tình trạng: mới 100% nguyên Seal, phiên bản quốc tế, chưa kích hoạt.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sản phẩm được 01 đổi 01 trong 07 ngày đầu nếu lỗi do nhà sản xuất.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Bảo hành 12 tháng bao gồm cả màn hình và cảm ứng.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Phụ kiện bảo hành 30 ngày gồm: cáp, sạc, tai nghe, que lấy sim.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;nh-gi-apple-iphone-7-plus-32gb&quot;&gt;Đánh giá Apple iPhone 7 Plus 32GB&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Chiến lược trong những năm gần đây của Apple là phát triển dòng Iphone tích hợp những thông số và tính năng tốt nhất của những phiên bản điện thoại iPhone trước . Nhưng trong năm nay, Apple vừa cho ra mắt dòng điện thoại iPhone 7 Plus là một phiên bản cao cấp hơn hẳn so với những chiếc iPhone trước .&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sự vượt trội của iPhone 7 Plus đạt được chủ yếu nhờ vào 2 điểm: tuổi thọ pin và camera tốt hơn . Những phiên bản củ sẽ luôn tốt hơn nhờ vào kích thước lớn của màng hình , song bằng cách kết hợp một chiếc máy ảnh kép làm cho chiếc iPhone 7 Plus được xem như là một lựa chọn khác biệt ,hơn hẳn các dòng iphone trước&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ngoài ra, iPhone 7 Plus cũng phát hành thêm màu mới, tăng thêm dung lượng để tải app , lưu trữ, và cả những thay đổi bên trong như loại bỏ jack cắm tai nghe, thay vào đó iPhone 7 được trang bị công nghệ chống rung mới.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Thiết kế&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apple không có nhiều thay đổi mạnh mẽ về thiết kế với dòng iPhone 7 Plus mới này. Thiết kề của nó tương tự với thiết kế của các dòng 6 và 6S trước. Chúng ta đã mong chờ rằng dòng iPhone sẽ theo xu thế chung khi mà cứ mỗi dòng mới ra lại có một khác biệt lớn về kiểu dáng, tuy nhiên điều đó đã không xảy ra trong năm nay.Phải phân tích nhiều mới có thể chỉ ra điểm khác nhau về kiểu dángvà thiết kế giữa dòng iPhone ra đời năm 2014 và 2016, nếu không kể đến thiết kế camera kép với 2 ống kính camera ở mặt sau. Dòng iPhone 7 Plus có khả năng chống thấm nước, có nghĩa là nó vẫn sẽ “sống sốt” nếu bạn chẳng may trượt chân ở hồ bơi hoặc sử dụng trong nhà tắm. Việc vừa có thiết kế mượt mà vừa có khả năng chống nước quả là điểm ấn tượng của chiếc iPhone này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thay đổi lớn nhất đó là sự biến mất của giác cắm tai nghe, thay vào đó bằng tai nghe không dây Airpod. Apple lược bỏ chi tiết này để giúp máy mỏng nhẹ hơn và về lý thuyết là sẽ bền pin hơn. Việc thiếu mất giác cắm tai nghe có thể sẽ gây khó chịu với một số người không quen với sự đổi mới này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/7-plus-1.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tuy nhiên, tin tốt là chiếc iPhone 7 Plus này đi kèm một bộ chuyển đổi từ cổng Lightning kết nối tai nghe không dây sang cổng 3.5 mm cũđể giúp người dùng có thể sử dụng cả loại tai nghe mới và cũ, khi mà đa số người dùng đã tốn nhiều tiền để mua những loại tai nghe thông thường và hoàn toàn không muốn đột ngột chuyển đổi sang loại tai nghe không dây mới.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;So với các thế hệ cũ thì iPhone 7 Plus không có quá nhiều khác biệt về thiết kế tổng thể: vẫn là viền máy được bo cong tạo cảm giá sang trọng và quý phái. Apple vẫn dựa trên mẫu thiết kế đã từng làm mưa làm gió trên thị trường, nhưng liệu như vậy có đủ thuyết phục người tiêu dùng chi thêm một khoản tiền nữa để sở hữu chiếc iPhone 7 Plus này? Chúng tôi đặt ra câu hỏi như vậy bởi vì với một số người, kiểu dáng bên ngoài của một chiếc điện thoại dường như không quan trọng bằng chức năng của nó…và Apple dường như chẳng thay đổi gì nhiều.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Một điểm nhấn đáng chú ý về ngoại hình đó là dải ăng ten nhựa ở mặt sau làm giảm độ trầy xước, kết hợp với kim loại chịu lực thuần túy đang chờ đợi bạn sở hữu. Có lẽ bạn sẽ tự hỏi tại sao những đặc điểm này không xuất hiện trong iPhone 6, điều này có thể dễ dàng giải thích bởi những kỳ công của các nhà thiết kế nằm ngay bên dưới chiếc smartphone này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rất khó nhận ra dải ăng ten trên điện thoại, cũng với phiên bản màu jet black mới khiến bạn gần như không thể nhận ra nó – điều đó sẽ khiến bạn băn khoăn tại sao Apple không áp dụng cho những sản phẩm iPhone trước đây? Chúng tôi nghĩ rằng màu mới của mẫu iPhone 7 Plus sẽ khiến nó được đánh giá cao. Nhân tiện nói về màu sắc, iPhone 7 Plus đã cho ra mắt hai phiên bản tông đen mới, đồng thời khai tử phiên bản Space Gray cũ. Đáng buồn là đã không có phiên bản xanh dương nào như chúng tôi mong đợi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sẽ hơi dư thừa nếu mô tả về cảm giác cầm trong tay iPhone 7 nhỉ, bởi vì chắc chắn các bạn đã từng cảm nhận rồi, nó có kích cỡ giống với những mẫu iPhone trước đây bạn, nên nếu bạn mong chờ một phiên bản nâng cấp, đó chắc hẳn là một phiên bản nâng cấp với cùng kích thước.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu bạn mới lần đầu sử dụng dòng Plus, có lẽ sẽ mất nhiều thời gian để làm quen với nó vì loại này không phải là thiết bị tối ưu và dễ sử dụng nhất so với các loại khác. Đường bo cong ở các mép giúp chiếc iPhone 7 Plus trông đẹp và dễ cầm hơn nhưng lại có chút trơn trượt, vì vậy có lẽ người dùng sẽ cần trang bị thêm ốp lưng để giữ chiếc iphone được an toàn hơn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Việc thiếu nút Home cứng có thể sẽ gây khó khăn với một số người dùng đã quen sử dụng nút này. Phím Home ở iPhone 7 Plus được sử dụng chung với màn hình cảm ứng.Apple tích hợp vào nút Home cảm ứng này công nghệ rung phản hồi ấn tượng để báo hiệu nhấn thành công.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nhấn vào nút Home này tạo cảm giác khá “kì cục”, cá nhân tôi không thể nói là tôi thích thiết kế nút Home mới này. Vì nó sẽ không đủ nếu chỉ nhẹ nhàng chạm vào nó như các dòng máy cảm ứng khác – bạn sẽ phải ấn mạnh vào cho tới khi cảm nhận sự rung phản hồi. Có thể người dùng sẽ từ từ quen với thiết kế mới này, tuy nhiên tôi có cảm giác không được thuận tiện khi phải ấn mạnh hơn để mở Siri.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Màn hình&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trong những năm gần đây, Apple vẫn trang bị màn hình có độ phân giải cao nhất cho các dòng Plus, và lần này cũng không ngoại lệ. Không giống iPhone 7, chiếc iPhone 7 Plus được trang bị màn hình 1080p, kích thước 5.5 inch tuy nhiên cũng vẫn còn thua nếu so sánh với các dòng smartphone khác, ví dụ dòng Samsung Galaxy S7 Edge được trang bị màn hình hiển thị lên đến 5.7 inch nhưng kích thước máy lại nhỏ hơn nhờ công nghệ khung viền.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Độ nét không phải lúc nào cũng là chủ đề quan trọng nhất, vì Apple sử dụng công nghệ LCD khiến cho màn hình có được độ trong suốt giống như khi nhìn qua mặt kính thủy tinh cộng với việc tiếp tục phát hành những mẫu màu dễ thương, đã phần nào bù đắp được sự thiếu hụt điểm ảnh này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/7-plus-2.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thêm vào đó, Apple đã tăng các gam màu mạnh và – như chúng ta biết – tỷ lệ tương phản cũng tốt , nghĩa là sự phong phú về màu sắc và chiều sâu trên màn hình đã được cải thiện. Màn hình sáng hơn 25%, nhưng khó nhận ra điều đó khi sử dụng thiết bị.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Một câu hỏi được đề cập nhiều là: liệu màn hình QHD có độ phân giải cao có tốt hơn không? Không nghi ngờ gì, thậm chí bạn có thể nói tuổi thọ pin không còn là vấn đề nữa giống như một nhãn hiệu có pixel lớn và tồn tại lâu trong hình dạng nhỏ hơn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Âm nhạc&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Theo dự đoán những điểm chính Apple sẽ làm cho iPhone 7 Plus, âm nhạc thuộc top đầu trên danh sách. Sau tất cả, tại sao bạn không thoát khỏi những giắc cắm tai nghe nếu bạn để cảm nhận một sự cải tiến về chất lượng âm thanh? Cổng Lightning mang theo một lượng lớn dữ liệu qua tai nghe của bạn, và như vậy Apple đã đẩy mạnh khả năng âm thanh iPhone 7 Plus cho phù hợp.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hãy bắt đầu ở bên ngoài đầu tiên mặc dù: iPhone mới có loa kép, chứ không phải là đầu ra mono đơn ở dưới cùng điện thoại. Đây là những vị trí trên và dưới để tạo ra âm thanh stereo bền vững, và ở các góc độ khác nhau làm cho nghe nhạc hay xem phim được cải thiện tốt hơn, chắc chắn làm cho điện thoại rung khi bạn đang cầm nó.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/7-plus-3.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Có 1 điểm lạ là một loa phát ra từ tai nghe của điện thoại, và loa kia phát ra từ phía dưới điện thoại. Khi bạn nghe điện thoại, âm thanh nghe như phát ra từ nhiều hướng, nhưng chúng ta phải thử nó trong một căn phòng mà không tiếng ồn của 1 triệu máy ảnh.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xét về chất lượng âm thanh, nó cần được đánh giá đúng – cố gắng thử nó trên AirPods không dây cho 
thấy rằng nó vẫn khá như trước, nhưng đáng ngạc nhiên rằng Apple đã không quyết định đẩy mạnh bộ khuếch đại âm thanh chuyên dụng hoặc tương tự thế, điều đó cho thấy sức mạnh âm thanh lớn hơn, mạnh hơn của iPhone.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Máy ảnh&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chiếc máy ảnh này là sự thay đổi lớn cho iPhone 7 Plus, với sự tham gia của snapper mới, vâng một 
snapper khác. Hai ống kính cùng làm việc để tạo ra hình ảnh sắc nét và sống động hơn, hai cảm biến 12MP kèm theo một ống kính duy nhất, và một ống kính tele cho phép zoom ‘đúng’ trên điện thoại. Hiện nay iPhone đã hỗ trợ LED 4 bóng, với nhiều màu sắc trên cung cấp để tạo ra một hình ảnh trông tự nhiên hơn khi bạn chụp buổi tối.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apple làm thỏa thuận lớn về camera này, và đúng như vậy. Hai cảm biến này có thể mang lại một sức mạnh lớn và quyết định của Apple thay vì đi cho hình ảnh sáng hơn, nó muốn mọi người có thể phóng to hơn. Và trên hết, nó cung cấp khả năng làm mờ nền cho bức ảnh, mang lại nhiều DSLR hơn chođiện thoại.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/7-plus-4.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đó là một điều tốt – nhưng đó là công nghệ mà các thương hiệu khác đã cố gắng làm trong quá khứ. Nokia đã cố gắng nâng cấp một số khả năng phóng to thu nhỏ trên Nokia PureView 1020, và One M8 của HTC có khả năng làm mờ nền. Apple nói giống như họ đã mang một cái gì đó mới vào thị trường, trong khi thực sự họ chỉ chỉnh lại nó.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nói công bằng thì, họ đã chỉnh lại nó tốt. Giao diện người dùng cho camera, đặc biệt khi nói đến việc phóng to thì khá tốt – với một chút rung đẹp mịn màng cho phép bạn di chuyển trong lúc chup . Chất lượng hình ảnh quang học khi zoom 2 lần nhìn rõ ràng và sắc nét – mặc dù bạn sẽ cần phải nhìn thấy nó bên cạnh với zoom kỹ thuật số để đánh giá thích hợp.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Pin&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apple đã tăng tuổi thọ pin của iPhone 7 so với iPhone trước của họ, ít nhất hy vọng rằng các hình dạng không thay đổi nhiều. Tuy nhiên, trên thực tế đã có sự giảm tuổi thọ pin nhẹ từ iPhone 6 đến 6S (để cho phép màn hình 3D Touch), vì vậy không có sự chắc chắn rằng iPhone mới sẽ kéo dài tuổi thọ pin.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apple tuyên bố rằng iPhone mới 7 Plus có thể kéo dài một giờ dài hơn 6S Plus, và những cải tiến này từ các chip cao cấp hơn – một quad core Chip A10 Fusion, sử dụng sức mạnh của ý tưởng cốt lõi kép Apple đã có trong nhiều năm rồi kết hợp với hai lõi năng lượng thấp hơn cho những ứng dụng nhẹ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chúng ta sẽ phải chờ đợi Teardown của iPhone 7 Plus làm việc ra cho dù nó có dung lượng pin lớn hơn, hoặc cho dù Apple đã sử dụng các không gian nó tiết kiệm được từ các jack cắm tai nghe để chuck trong động cơ Taptic và loa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tổng kết:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IPhone 7 Plus chắc chắn là một điện thoại ấn tượng, mặc dù chúng tôi không thích nó lắm nhưng thực tế rằng đó là một khởi động khác của thiết kế năm 2014. Với biến thể S hết năm này tới năm khác nó tạo nên sự ý nghĩa, vì mọi người không muốn sự đồng điệu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Camera có vẻ ấn tượng và sẽ thực sự thú vị để xem, nhưng việc thiếu một jack cắm tai nghe chắc chắn sẽ gây khó chịu cho một vài người. Chất lượng âm thanh đã được cải thiện, và thật tốt khi chúng ta cuối cùng đã có một iPhone không thấm nước – làm cho chúng ta cảm thấy rất an toàn hơn ngay lập tức.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Iphone Plus vẫn trông giống như các điện thoại sành điệu fan của Apple đang hướng tới, nhưng thật 
khó để không tự hỏi, nếu nhiều hơn một chút có thể hấp dẫn hơn so với bản nâng cấp 6 Plus.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 18 Nov 2016 13:42:01 +0700</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/apple-iphone-7-plus-32gb/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/apple-iphone-7-plus-32gb/</guid>
        
        
        <category>iphone</category>
        
        <category>7</category>
        
        <category>plus</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Apple iPhone 7 Plus 256GB</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;tng-quan&quot;&gt;Tổng quan&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Sản phẩm là hàng Brand New chưa mở hộp, chưa qua sử dụng.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Tình trạng: mới 100% nguyên Seal, phiên bản quốc tế, chưa kích hoạt.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sản phẩm được 01 đổi 01 trong 07 ngày đầu nếu lỗi do nhà sản xuất.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Bảo hành 12 tháng bao gồm cả màn hình và cảm ứng.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Phụ kiện bảo hành 30 ngày gồm: cáp, sạc, tai nghe, que lấy sim.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;nh-gi-apple-iphone-7-plus-256gb&quot;&gt;Đánh giá Apple iPhone 7 Plus 256GB&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Chiến lược trong những năm gần đây của Apple là phát triển dòng Iphone tích hợp những thông số và tính năng tốt nhất của những phiên bản điện thoại iPhone trước . Nhưng trong năm nay, Apple vừa cho ra mắt dòng điện thoại iPhone 7 Plus là một phiên bản cao cấp hơn hẳn so với những chiếc iPhone trước .&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sự vượt trội của iPhone 7 Plus đạt được chủ yếu nhờ vào 2 điểm: tuổi thọ pin và camera tốt hơn . Những phiên bản củ sẽ luôn tốt hơn nhờ vào kích thước lớn của màng hình , song bằng cách kết hợp một chiếc máy ảnh kép làm cho chiếc iPhone 7 Plus được xem như là một lựa chọn khác biệt ,hơn hẳn các dòng iphone trước&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ngoài ra, iPhone 7 Plus cũng phát hành thêm màu mới, tăng thêm dung lượng để tải app , lưu trữ, và cả những thay đổi bên trong như loại bỏ jack cắm tai nghe, thay vào đó iPhone 7 được trang bị công nghệ chống rung mới.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Thiết kế&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apple không có nhiều thay đổi mạnh mẽ về thiết kế với dòng iPhone 7 Plus mới này. Thiết kề của nó tương tự với thiết kế của các dòng 6 và 6S trước. Chúng ta đã mong chờ rằng dòng iPhone sẽ theo xu thế chung khi mà cứ mỗi dòng mới ra lại có một khác biệt lớn về kiểu dáng, tuy nhiên điều đó đã không xảy ra trong năm nay.Phải phân tích nhiều mới có thể chỉ ra điểm khác nhau về kiểu dángvà thiết kế giữa dòng iPhone ra đời năm 2014 và 2016, nếu không kể đến thiết kế camera kép với 2 ống kính camera ở mặt sau. Dòng iPhone 7 Plus có khả năng chống thấm nước, có nghĩa là nó vẫn sẽ “sống sốt” nếu bạn chẳng may trượt chân ở hồ bơi hoặc sử dụng trong nhà tắm. Việc vừa có thiết kế mượt mà vừa có khả năng chống nước quả là điểm ấn tượng của chiếc iPhone này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thay đổi lớn nhất đó là sự biến mất của giác cắm tai nghe, thay vào đó bằng tai nghe không dây Airpod. Apple lược bỏ chi tiết này để giúp máy mỏng nhẹ hơn và về lý thuyết là sẽ bền pin hơn. Việc thiếu mất giác cắm tai nghe có thể sẽ gây khó chịu với một số người không quen với sự đổi mới này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/7-plus-1.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tuy nhiên, tin tốt là chiếc iPhone 7 Plus này đi kèm một bộ chuyển đổi từ cổng Lightning kết nối tai nghe không dây sang cổng 3.5 mm cũđể giúp người dùng có thể sử dụng cả loại tai nghe mới và cũ, khi mà đa số người dùng đã tốn nhiều tiền để mua những loại tai nghe thông thường và hoàn toàn không muốn đột ngột chuyển đổi sang loại tai nghe không dây mới.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;So với các thế hệ cũ thì iPhone 7 Plus không có quá nhiều khác biệt về thiết kế tổng thể: vẫn là viền máy được bo cong tạo cảm giá sang trọng và quý phái. Apple vẫn dựa trên mẫu thiết kế đã từng làm mưa làm gió trên thị trường, nhưng liệu như vậy có đủ thuyết phục người tiêu dùng chi thêm một khoản tiền nữa để sở hữu chiếc iPhone 7 Plus này? Chúng tôi đặt ra câu hỏi như vậy bởi vì với một số người, kiểu dáng bên ngoài của một chiếc điện thoại dường như không quan trọng bằng chức năng của nó…và Apple dường như chẳng thay đổi gì nhiều.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Một điểm nhấn đáng chú ý về ngoại hình đó là dải ăng ten nhựa ở mặt sau làm giảm độ trầy xước, kết hợp với kim loại chịu lực thuần túy đang chờ đợi bạn sở hữu. Có lẽ bạn sẽ tự hỏi tại sao những đặc điểm này không xuất hiện trong iPhone 6, điều này có thể dễ dàng giải thích bởi những kỳ công của các nhà thiết kế nằm ngay bên dưới chiếc smartphone này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rất khó nhận ra dải ăng ten trên điện thoại, cũng với phiên bản màu jet black mới khiến bạn gần như không thể nhận ra nó – điều đó sẽ khiến bạn băn khoăn tại sao Apple không áp dụng cho những sản phẩm iPhone trước đây? Chúng tôi nghĩ rằng màu mới của mẫu iPhone 7 Plus sẽ khiến nó được đánh giá cao. Nhân tiện nói về màu sắc, iPhone 7 Plus đã cho ra mắt hai phiên bản tông đen mới, đồng thời khai tử phiên bản Space Gray cũ. Đáng buồn là đã không có phiên bản xanh dương nào như chúng tôi mong đợi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sẽ hơi dư thừa nếu mô tả về cảm giác cầm trong tay iPhone 7 nhỉ, bởi vì chắc chắn các bạn đã từng cảm nhận rồi, nó có kích cỡ giống với những mẫu iPhone trước đây bạn, nên nếu bạn mong chờ một phiên bản nâng cấp, đó chắc hẳn là một phiên bản nâng cấp với cùng kích thước.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu bạn mới lần đầu sử dụng dòng Plus, có lẽ sẽ mất nhiều thời gian để làm quen với nó vì loại này không phải là thiết bị tối ưu và dễ sử dụng nhất so với các loại khác. Đường bo cong ở các mép giúp chiếc iPhone 7 Plus trông đẹp và dễ cầm hơn nhưng lại có chút trơn trượt, vì vậy có lẽ người dùng sẽ cần trang bị thêm ốp lưng để giữ chiếc iphone được an toàn hơn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Việc thiếu nút Home cứng có thể sẽ gây khó khăn với một số người dùng đã quen sử dụng nút này. Phím Home ở iPhone 7 Plus được sử dụng chung với màn hình cảm ứng.Apple tích hợp vào nút Home cảm ứng này công nghệ rung phản hồi ấn tượng để báo hiệu nhấn thành công.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nhấn vào nút Home này tạo cảm giác khá “kì cục”, cá nhân tôi không thể nói là tôi thích thiết kế nút Home mới này. Vì nó sẽ không đủ nếu chỉ nhẹ nhàng chạm vào nó như các dòng máy cảm ứng khác – bạn sẽ phải ấn mạnh vào cho tới khi cảm nhận sự rung phản hồi. Có thể người dùng sẽ từ từ quen với thiết kế mới này, tuy nhiên tôi có cảm giác không được thuận tiện khi phải ấn mạnh hơn để mở Siri.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Màn hình&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trong những năm gần đây, Apple vẫn trang bị màn hình có độ phân giải cao nhất cho các dòng Plus, và lần này cũng không ngoại lệ. Không giống iPhone 7, chiếc iPhone 7 Plus được trang bị màn hình 1080p, kích thước 5.5 inch tuy nhiên cũng vẫn còn thua nếu so sánh với các dòng smartphone khác, ví dụ dòng Samsung Galaxy S7 Edge được trang bị màn hình hiển thị lên đến 5.7 inch nhưng kích thước máy lại nhỏ hơn nhờ công nghệ khung viền.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Độ nét không phải lúc nào cũng là chủ đề quan trọng nhất, vì Apple sử dụng công nghệ LCD khiến cho màn hình có được độ trong suốt giống như khi nhìn qua mặt kính thủy tinh cộng với việc tiếp tục phát hành những mẫu màu dễ thương, đã phần nào bù đắp được sự thiếu hụt điểm ảnh này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/7-plus-2.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thêm vào đó, Apple đã tăng các gam màu mạnh và – như chúng ta biết – tỷ lệ tương phản cũng tốt , nghĩa là sự phong phú về màu sắc và chiều sâu trên màn hình đã được cải thiện. Màn hình sáng hơn 25%, nhưng khó nhận ra điều đó khi sử dụng thiết bị.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Một câu hỏi được đề cập nhiều là: liệu màn hình QHD có độ phân giải cao có tốt hơn không? Không nghi ngờ gì, thậm chí bạn có thể nói tuổi thọ pin không còn là vấn đề nữa giống như một nhãn hiệu có pixel lớn và tồn tại lâu trong hình dạng nhỏ hơn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Âm nhạc&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Theo dự đoán những điểm chính Apple sẽ làm cho iPhone 7 Plus, âm nhạc thuộc top đầu trên danh sách. Sau tất cả, tại sao bạn không thoát khỏi những giắc cắm tai nghe nếu bạn để cảm nhận một sự cải tiến về chất lượng âm thanh? Cổng Lightning mang theo một lượng lớn dữ liệu qua tai nghe của bạn, và như vậy Apple đã đẩy mạnh khả năng âm thanh iPhone 7 Plus cho phù hợp.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hãy bắt đầu ở bên ngoài đầu tiên mặc dù: iPhone mới có loa kép, chứ không phải là đầu ra mono đơn ở dưới cùng điện thoại. Đây là những vị trí trên và dưới để tạo ra âm thanh stereo bền vững, và ở các góc độ khác nhau làm cho nghe nhạc hay xem phim được cải thiện tốt hơn, chắc chắn làm cho điện thoại rung khi bạn đang cầm nó.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/7-plus-3.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Có 1 điểm lạ là một loa phát ra từ tai nghe của điện thoại, và loa kia phát ra từ phía dưới điện thoại. Khi bạn nghe điện thoại, âm thanh nghe như phát ra từ nhiều hướng, nhưng chúng ta phải thử nó trong một căn phòng mà không tiếng ồn của 1 triệu máy ảnh.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xét về chất lượng âm thanh, nó cần được đánh giá đúng – cố gắng thử nó trên AirPods không dây cho 
thấy rằng nó vẫn khá như trước, nhưng đáng ngạc nhiên rằng Apple đã không quyết định đẩy mạnh bộ khuếch đại âm thanh chuyên dụng hoặc tương tự thế, điều đó cho thấy sức mạnh âm thanh lớn hơn, mạnh hơn của iPhone.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Máy ảnh&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chiếc máy ảnh này là sự thay đổi lớn cho iPhone 7 Plus, với sự tham gia của snapper mới, vâng một 
snapper khác. Hai ống kính cùng làm việc để tạo ra hình ảnh sắc nét và sống động hơn, hai cảm biến 12MP kèm theo một ống kính duy nhất, và một ống kính tele cho phép zoom ‘đúng’ trên điện thoại. Hiện nay iPhone đã hỗ trợ LED 4 bóng, với nhiều màu sắc trên cung cấp để tạo ra một hình ảnh trông tự nhiên hơn khi bạn chụp buổi tối.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apple làm thỏa thuận lớn về camera này, và đúng như vậy. Hai cảm biến này có thể mang lại một sức mạnh lớn và quyết định của Apple thay vì đi cho hình ảnh sáng hơn, nó muốn mọi người có thể phóng to hơn. Và trên hết, nó cung cấp khả năng làm mờ nền cho bức ảnh, mang lại nhiều DSLR hơn chođiện thoại.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/7-plus-4.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đó là một điều tốt – nhưng đó là công nghệ mà các thương hiệu khác đã cố gắng làm trong quá khứ. Nokia đã cố gắng nâng cấp một số khả năng phóng to thu nhỏ trên Nokia PureView 1020, và One M8 của HTC có khả năng làm mờ nền. Apple nói giống như họ đã mang một cái gì đó mới vào thị trường, trong khi thực sự họ chỉ chỉnh lại nó.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nói công bằng thì, họ đã chỉnh lại nó tốt. Giao diện người dùng cho camera, đặc biệt khi nói đến việc phóng to thì khá tốt – với một chút rung đẹp mịn màng cho phép bạn di chuyển trong lúc chup . Chất lượng hình ảnh quang học khi zoom 2 lần nhìn rõ ràng và sắc nét – mặc dù bạn sẽ cần phải nhìn thấy nó bên cạnh với zoom kỹ thuật số để đánh giá thích hợp.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Pin&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apple đã tăng tuổi thọ pin của iPhone 7 so với iPhone trước của họ, ít nhất hy vọng rằng các hình dạng không thay đổi nhiều. Tuy nhiên, trên thực tế đã có sự giảm tuổi thọ pin nhẹ từ iPhone 6 đến 6S (để cho phép màn hình 3D Touch), vì vậy không có sự chắc chắn rằng iPhone mới sẽ kéo dài tuổi thọ pin.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apple tuyên bố rằng iPhone mới 7 Plus có thể kéo dài một giờ dài hơn 6S Plus, và những cải tiến này từ các chip cao cấp hơn – một quad core Chip A10 Fusion, sử dụng sức mạnh của ý tưởng cốt lõi kép Apple đã có trong nhiều năm rồi kết hợp với hai lõi năng lượng thấp hơn cho những ứng dụng nhẹ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chúng ta sẽ phải chờ đợi Teardown của iPhone 7 Plus làm việc ra cho dù nó có dung lượng pin lớn hơn, hoặc cho dù Apple đã sử dụng các không gian nó tiết kiệm được từ các jack cắm tai nghe để chuck trong động cơ Taptic và loa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tổng kết:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IPhone 7 Plus chắc chắn là một điện thoại ấn tượng, mặc dù chúng tôi không thích nó lắm nhưng thực tế rằng đó là một khởi động khác của thiết kế năm 2014. Với biến thể S hết năm này tới năm khác nó tạo nên sự ý nghĩa, vì mọi người không muốn sự đồng điệu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Camera có vẻ ấn tượng và sẽ thực sự thú vị để xem, nhưng việc thiếu một jack cắm tai nghe chắc chắn sẽ gây khó chịu cho một vài người. Chất lượng âm thanh đã được cải thiện, và thật tốt khi chúng ta cuối cùng đã có một iPhone không thấm nước – làm cho chúng ta cảm thấy rất an toàn hơn ngay lập tức.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Iphone Plus vẫn trông giống như các điện thoại sành điệu fan của Apple đang hướng tới, nhưng thật 
khó để không tự hỏi, nếu nhiều hơn một chút có thể hấp dẫn hơn so với bản nâng cấp 6 Plus.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 18 Nov 2016 13:42:01 +0700</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/apple-iphone-7-plus-256gb/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/apple-iphone-7-plus-256gb/</guid>
        
        
        <category>iphone</category>
        
        <category>7</category>
        
        <category>plus</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Apple iPhone 7 Plus 128GB</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;tng-quan&quot;&gt;Tổng quan&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Sản phẩm là hàng Brand New chưa mở hộp, chưa qua sử dụng.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Tình trạng: mới 100% nguyên Seal, phiên bản quốc tế, chưa kích hoạt.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sản phẩm được 01 đổi 01 trong 07 ngày đầu nếu lỗi do nhà sản xuất.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Bảo hành 12 tháng bao gồm cả màn hình và cảm ứng.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Phụ kiện bảo hành 30 ngày gồm: cáp, sạc, tai nghe, que lấy sim.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;nh-gi-apple-iphone-7-plus-128gb&quot;&gt;Đánh giá Apple iPhone 7 Plus 128GB&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Chiến lược trong những năm gần đây của Apple là phát triển dòng Iphone tích hợp những thông số và tính năng tốt nhất của những phiên bản điện thoại iPhone trước . Nhưng trong năm nay, Apple vừa cho ra mắt dòng điện thoại iPhone 7 Plus là một phiên bản cao cấp hơn hẳn so với những chiếc iPhone trước .&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sự vượt trội của iPhone 7 Plus đạt được chủ yếu nhờ vào 2 điểm: tuổi thọ pin và camera tốt hơn . Những phiên bản củ sẽ luôn tốt hơn nhờ vào kích thước lớn của màng hình , song bằng cách kết hợp một chiếc máy ảnh kép làm cho chiếc iPhone 7 Plus được xem như là một lựa chọn khác biệt ,hơn hẳn các dòng iphone trước&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ngoài ra, iPhone 7 Plus cũng phát hành thêm màu mới, tăng thêm dung lượng để tải app , lưu trữ, và cả những thay đổi bên trong như loại bỏ jack cắm tai nghe, thay vào đó iPhone 7 được trang bị công nghệ chống rung mới.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Thiết kế&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apple không có nhiều thay đổi mạnh mẽ về thiết kế với dòng iPhone 7 Plus mới này. Thiết kề của nó tương tự với thiết kế của các dòng 6 và 6S trước. Chúng ta đã mong chờ rằng dòng iPhone sẽ theo xu thế chung khi mà cứ mỗi dòng mới ra lại có một khác biệt lớn về kiểu dáng, tuy nhiên điều đó đã không xảy ra trong năm nay.Phải phân tích nhiều mới có thể chỉ ra điểm khác nhau về kiểu dángvà thiết kế giữa dòng iPhone ra đời năm 2014 và 2016, nếu không kể đến thiết kế camera kép với 2 ống kính camera ở mặt sau. Dòng iPhone 7 Plus có khả năng chống thấm nước, có nghĩa là nó vẫn sẽ “sống sốt” nếu bạn chẳng may trượt chân ở hồ bơi hoặc sử dụng trong nhà tắm. Việc vừa có thiết kế mượt mà vừa có khả năng chống nước quả là điểm ấn tượng của chiếc iPhone này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thay đổi lớn nhất đó là sự biến mất của giác cắm tai nghe, thay vào đó bằng tai nghe không dây Airpod. Apple lược bỏ chi tiết này để giúp máy mỏng nhẹ hơn và về lý thuyết là sẽ bền pin hơn. Việc thiếu mất giác cắm tai nghe có thể sẽ gây khó chịu với một số người không quen với sự đổi mới này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/7-plus-1.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tuy nhiên, tin tốt là chiếc iPhone 7 Plus này đi kèm một bộ chuyển đổi từ cổng Lightning kết nối tai nghe không dây sang cổng 3.5 mm cũđể giúp người dùng có thể sử dụng cả loại tai nghe mới và cũ, khi mà đa số người dùng đã tốn nhiều tiền để mua những loại tai nghe thông thường và hoàn toàn không muốn đột ngột chuyển đổi sang loại tai nghe không dây mới.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;So với các thế hệ cũ thì iPhone 7 Plus không có quá nhiều khác biệt về thiết kế tổng thể: vẫn là viền máy được bo cong tạo cảm giá sang trọng và quý phái. Apple vẫn dựa trên mẫu thiết kế đã từng làm mưa làm gió trên thị trường, nhưng liệu như vậy có đủ thuyết phục người tiêu dùng chi thêm một khoản tiền nữa để sở hữu chiếc iPhone 7 Plus này? Chúng tôi đặt ra câu hỏi như vậy bởi vì với một số người, kiểu dáng bên ngoài của một chiếc điện thoại dường như không quan trọng bằng chức năng của nó…và Apple dường như chẳng thay đổi gì nhiều.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Một điểm nhấn đáng chú ý về ngoại hình đó là dải ăng ten nhựa ở mặt sau làm giảm độ trầy xước, kết hợp với kim loại chịu lực thuần túy đang chờ đợi bạn sở hữu. Có lẽ bạn sẽ tự hỏi tại sao những đặc điểm này không xuất hiện trong iPhone 6, điều này có thể dễ dàng giải thích bởi những kỳ công của các nhà thiết kế nằm ngay bên dưới chiếc smartphone này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rất khó nhận ra dải ăng ten trên điện thoại, cũng với phiên bản màu jet black mới khiến bạn gần như không thể nhận ra nó – điều đó sẽ khiến bạn băn khoăn tại sao Apple không áp dụng cho những sản phẩm iPhone trước đây? Chúng tôi nghĩ rằng màu mới của mẫu iPhone 7 Plus sẽ khiến nó được đánh giá cao. Nhân tiện nói về màu sắc, iPhone 7 Plus đã cho ra mắt hai phiên bản tông đen mới, đồng thời khai tử phiên bản Space Gray cũ. Đáng buồn là đã không có phiên bản xanh dương nào như chúng tôi mong đợi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sẽ hơi dư thừa nếu mô tả về cảm giác cầm trong tay iPhone 7 nhỉ, bởi vì chắc chắn các bạn đã từng cảm nhận rồi, nó có kích cỡ giống với những mẫu iPhone trước đây bạn, nên nếu bạn mong chờ một phiên bản nâng cấp, đó chắc hẳn là một phiên bản nâng cấp với cùng kích thước.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nếu bạn mới lần đầu sử dụng dòng Plus, có lẽ sẽ mất nhiều thời gian để làm quen với nó vì loại này không phải là thiết bị tối ưu và dễ sử dụng nhất so với các loại khác. Đường bo cong ở các mép giúp chiếc iPhone 7 Plus trông đẹp và dễ cầm hơn nhưng lại có chút trơn trượt, vì vậy có lẽ người dùng sẽ cần trang bị thêm ốp lưng để giữ chiếc iphone được an toàn hơn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Việc thiếu nút Home cứng có thể sẽ gây khó khăn với một số người dùng đã quen sử dụng nút này. Phím Home ở iPhone 7 Plus được sử dụng chung với màn hình cảm ứng.Apple tích hợp vào nút Home cảm ứng này công nghệ rung phản hồi ấn tượng để báo hiệu nhấn thành công.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nhấn vào nút Home này tạo cảm giác khá “kì cục”, cá nhân tôi không thể nói là tôi thích thiết kế nút Home mới này. Vì nó sẽ không đủ nếu chỉ nhẹ nhàng chạm vào nó như các dòng máy cảm ứng khác – bạn sẽ phải ấn mạnh vào cho tới khi cảm nhận sự rung phản hồi. Có thể người dùng sẽ từ từ quen với thiết kế mới này, tuy nhiên tôi có cảm giác không được thuận tiện khi phải ấn mạnh hơn để mở Siri.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Màn hình&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trong những năm gần đây, Apple vẫn trang bị màn hình có độ phân giải cao nhất cho các dòng Plus, và lần này cũng không ngoại lệ. Không giống iPhone 7, chiếc iPhone 7 Plus được trang bị màn hình 1080p, kích thước 5.5 inch tuy nhiên cũng vẫn còn thua nếu so sánh với các dòng smartphone khác, ví dụ dòng Samsung Galaxy S7 Edge được trang bị màn hình hiển thị lên đến 5.7 inch nhưng kích thước máy lại nhỏ hơn nhờ công nghệ khung viền.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Độ nét không phải lúc nào cũng là chủ đề quan trọng nhất, vì Apple sử dụng công nghệ LCD khiến cho màn hình có được độ trong suốt giống như khi nhìn qua mặt kính thủy tinh cộng với việc tiếp tục phát hành những mẫu màu dễ thương, đã phần nào bù đắp được sự thiếu hụt điểm ảnh này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/7-plus-2.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thêm vào đó, Apple đã tăng các gam màu mạnh và – như chúng ta biết – tỷ lệ tương phản cũng tốt , nghĩa là sự phong phú về màu sắc và chiều sâu trên màn hình đã được cải thiện. Màn hình sáng hơn 25%, nhưng khó nhận ra điều đó khi sử dụng thiết bị.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Một câu hỏi được đề cập nhiều là: liệu màn hình QHD có độ phân giải cao có tốt hơn không? Không nghi ngờ gì, thậm chí bạn có thể nói tuổi thọ pin không còn là vấn đề nữa giống như một nhãn hiệu có pixel lớn và tồn tại lâu trong hình dạng nhỏ hơn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Âm nhạc&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Theo dự đoán những điểm chính Apple sẽ làm cho iPhone 7 Plus, âm nhạc thuộc top đầu trên danh sách. Sau tất cả, tại sao bạn không thoát khỏi những giắc cắm tai nghe nếu bạn để cảm nhận một sự cải tiến về chất lượng âm thanh? Cổng Lightning mang theo một lượng lớn dữ liệu qua tai nghe của bạn, và như vậy Apple đã đẩy mạnh khả năng âm thanh iPhone 7 Plus cho phù hợp.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hãy bắt đầu ở bên ngoài đầu tiên mặc dù: iPhone mới có loa kép, chứ không phải là đầu ra mono đơn ở dưới cùng điện thoại. Đây là những vị trí trên và dưới để tạo ra âm thanh stereo bền vững, và ở các góc độ khác nhau làm cho nghe nhạc hay xem phim được cải thiện tốt hơn, chắc chắn làm cho điện thoại rung khi bạn đang cầm nó.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/7-plus-3.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Có 1 điểm lạ là một loa phát ra từ tai nghe của điện thoại, và loa kia phát ra từ phía dưới điện thoại. Khi bạn nghe điện thoại, âm thanh nghe như phát ra từ nhiều hướng, nhưng chúng ta phải thử nó trong một căn phòng mà không tiếng ồn của 1 triệu máy ảnh.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Xét về chất lượng âm thanh, nó cần được đánh giá đúng – cố gắng thử nó trên AirPods không dây cho 
thấy rằng nó vẫn khá như trước, nhưng đáng ngạc nhiên rằng Apple đã không quyết định đẩy mạnh bộ khuếch đại âm thanh chuyên dụng hoặc tương tự thế, điều đó cho thấy sức mạnh âm thanh lớn hơn, mạnh hơn của iPhone.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Máy ảnh&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chiếc máy ảnh này là sự thay đổi lớn cho iPhone 7 Plus, với sự tham gia của snapper mới, vâng một 
snapper khác. Hai ống kính cùng làm việc để tạo ra hình ảnh sắc nét và sống động hơn, hai cảm biến 12MP kèm theo một ống kính duy nhất, và một ống kính tele cho phép zoom ‘đúng’ trên điện thoại. Hiện nay iPhone đã hỗ trợ LED 4 bóng, với nhiều màu sắc trên cung cấp để tạo ra một hình ảnh trông tự nhiên hơn khi bạn chụp buổi tối.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apple làm thỏa thuận lớn về camera này, và đúng như vậy. Hai cảm biến này có thể mang lại một sức mạnh lớn và quyết định của Apple thay vì đi cho hình ảnh sáng hơn, nó muốn mọi người có thể phóng to hơn. Và trên hết, nó cung cấp khả năng làm mờ nền cho bức ảnh, mang lại nhiều DSLR hơn chođiện thoại.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/7-plus-4.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Đó là một điều tốt – nhưng đó là công nghệ mà các thương hiệu khác đã cố gắng làm trong quá khứ. Nokia đã cố gắng nâng cấp một số khả năng phóng to thu nhỏ trên Nokia PureView 1020, và One M8 của HTC có khả năng làm mờ nền. Apple nói giống như họ đã mang một cái gì đó mới vào thị trường, trong khi thực sự họ chỉ chỉnh lại nó.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nói công bằng thì, họ đã chỉnh lại nó tốt. Giao diện người dùng cho camera, đặc biệt khi nói đến việc phóng to thì khá tốt – với một chút rung đẹp mịn màng cho phép bạn di chuyển trong lúc chup . Chất lượng hình ảnh quang học khi zoom 2 lần nhìn rõ ràng và sắc nét – mặc dù bạn sẽ cần phải nhìn thấy nó bên cạnh với zoom kỹ thuật số để đánh giá thích hợp.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Pin&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apple đã tăng tuổi thọ pin của iPhone 7 so với iPhone trước của họ, ít nhất hy vọng rằng các hình dạng không thay đổi nhiều. Tuy nhiên, trên thực tế đã có sự giảm tuổi thọ pin nhẹ từ iPhone 6 đến 6S (để cho phép màn hình 3D Touch), vì vậy không có sự chắc chắn rằng iPhone mới sẽ kéo dài tuổi thọ pin.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apple tuyên bố rằng iPhone mới 7 Plus có thể kéo dài một giờ dài hơn 6S Plus, và những cải tiến này từ các chip cao cấp hơn – một quad core Chip A10 Fusion, sử dụng sức mạnh của ý tưởng cốt lõi kép Apple đã có trong nhiều năm rồi kết hợp với hai lõi năng lượng thấp hơn cho những ứng dụng nhẹ.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chúng ta sẽ phải chờ đợi Teardown của iPhone 7 Plus làm việc ra cho dù nó có dung lượng pin lớn hơn, hoặc cho dù Apple đã sử dụng các không gian nó tiết kiệm được từ các jack cắm tai nghe để chuck trong động cơ Taptic và loa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Tổng kết:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IPhone 7 Plus chắc chắn là một điện thoại ấn tượng, mặc dù chúng tôi không thích nó lắm nhưng thực tế rằng đó là một khởi động khác của thiết kế năm 2014. Với biến thể S hết năm này tới năm khác nó tạo nên sự ý nghĩa, vì mọi người không muốn sự đồng điệu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Camera có vẻ ấn tượng và sẽ thực sự thú vị để xem, nhưng việc thiếu một jack cắm tai nghe chắc chắn sẽ gây khó chịu cho một vài người. Chất lượng âm thanh đã được cải thiện, và thật tốt khi chúng ta cuối cùng đã có một iPhone không thấm nước – làm cho chúng ta cảm thấy rất an toàn hơn ngay lập tức.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Iphone Plus vẫn trông giống như các điện thoại sành điệu fan của Apple đang hướng tới, nhưng thật 
khó để không tự hỏi, nếu nhiều hơn một chút có thể hấp dẫn hơn so với bản nâng cấp 6 Plus.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 18 Nov 2016 13:42:01 +0700</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/apple-iphone-7-plus-128gb/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/apple-iphone-7-plus-128gb/</guid>
        
        
        <category>iphone</category>
        
        <category>7</category>
        
        <category>plus</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Apple iPhone 7 32GB</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;tng-quan&quot;&gt;Tổng quan&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Sản phẩm là hàng Brand New chưa mở hộp, chưa qua sử dụng.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Tình trạng: mới 100% nguyên Seal, phiên bản quốc tế, chưa kích hoạt.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sản phẩm được 01 đổi 01 trong 07 ngày đầu nếu lỗi do nhà sản xuất.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Bảo hành 12 tháng bao gồm cả màn hình và cảm ứng.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Phụ kiện bảo hành 30 ngày gồm: cáp, sạc, tai nghe, que lấy sim.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;gii-thiu-iphone-7-32gb&quot;&gt;Giới thiệu iPhone 7 32GB&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;iPhone 7 cải thiện đáng kể hầu hết các khía cạnh quan trọng trong việc trải nghiệm iPhone: giới thiệu hệ thống Camera tiên tiến đời mới, hiệu suất và thời lượng PIN tốt nhất chưa từng có, loa Stereo ấn tượng, màn hình rực rỡ tươi sáng, khả năng kháng bụi và nước. Càng nhìn lại càng thấy mạnh mẽ, đó chính là iPhone 7!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Thiết kế:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thiết kế trên iPhone 7 đã đạt đến một chuẩn mực mới của sự cách tân và độ chính xác, phiên bản màu Jet Black không giống với bất cứ bản màu nào Apple từng tạo ra trước đây, nổi trội với khả năng chống nước và bụi, nút Home được kết cấu lại cùng với bộ khung unibody được thiết kế mới liền lạc, iPhone 7 trở nên hết sức tuyệt vời như những gì chúng ta trông thấy.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hai kích cỡ, 5 bản màu, với iPhone 7 và 7 Plus, Apple giới thiệu với người tiêu dùng hai bản màu đen mới: đen bóng và đen nhám. Hai kích cỡ 4.7” và 5.5” được chế tác hết sức cứng cáp với chất liệu nhôm series 7000, tất nhiên cũng hiện hữu trên cả các phiên bản màu Silver, Gold và Rose Gold.
iPhone 7 còn có khả năng chống nước qua việc cấu trúc lại hoàn toàn lớp vỏ ngoài. iPhone 7 chính là chiếc iPhone đầu tiên có thể kháng nước, vì vậy giờ đây bạn sẽ được bảo vệ tốt hơn nếu xảy ra các sự cố như vấy nước, tràn nước hay thậm chí cả chống bụi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/ip7-2.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nút Home trên iPhone 7 giờ đây hoàn toàn mới, được thiết kế ở dạng thể rắn có thể chịu lực bền bỉ, hồi đáp nhanh nhạy và cảm ứng lực chính xác, hoạt động song song cùng bộ máy Taptic, mang lại cho bạn sự phản hồi xúc giác chính xác khi nhấn vào, đặc biệt còn có thể tùy chỉnh theo ý thích.
Cảm biến vân tay giờ đây trở nên nhanh nhạy hơn bao giờ hết, hệ thống vân tay giúp cho việc mở khóa và bảo mật iPhone của bạn trở nên dễ dàng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Với Apple Pay trên iPhone 7, bạn có thể thanh toán trực tiếp và an toàn ở các cửa hàng, trong ứng dụng hoặc trên web. Đây là cách thanh toán an toàn và tiện lợi vì chi tiết thẻ của bạn sẽ không bao giờ được chia sẻ bởi Apple Pay trên iPhone.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;CAMERA:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Camera trên iPhone là một trong những chiếc Camera phổ biến nhất trên thế giới, giờ đây Apple đã kiến trúc lại chiếc Camera thân thương này, thêm vào tính năng ổn định hình ảnh quang học, khẩu độ f/1.8 cùng 6 lớp ống kính giúp cho việc chụp và quay video trong điều kiện ánh sáng yếu còn tốt hơn trước. Cùng với tính năng mới như chụp ảnh góc rộng, hình ảnh và Live Photos của bạn trông sẽ sống động hơn. Đèn Flash LED 4 tông màu cho độ sáng hơn 6S đến 50%, đèn flash giúp điều chỉnh nhiệt độ tông màu tại thời điểm chụp, cho kết quả hình chụp nét và tươi hơn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Camera trước cho độ phân giải 7MP, hỗ trợ gọi Facetime chuẩn HD, không chỉ mang lại độ phân giải cao mà còn có khả năng chụp góc rộng hơn. Giờ bạn đã có thể Selfie sống động và sắc nét hơn trước! Nếu lo lắng về độ sáng, tính năng Retina Flash sẽ cân đối ánh sáng giúp bạn có một màu da tự nhiên nhất có thể.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/ip7-7plus.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nói thêm về Camera trên iPhone 7, nó có một bộ xử lý tín hiệu hình ảnh (ISP) được Apple chế tạo tích hợp trong con chip A10 Fusion. Khi chúng ta chụp ảnh hay quay phim, ISP đã phải xử lý hàng loạt tác vụ bao gồm nhận diện khuôn mặt và khung cảnh, bù sáng, cân bằng trắng, lấy nét, khử nhiễu… Nhờ hiệu năng mạnh mẽ mà con chip Apple A10 Fusion đem lại, ISP có khả năng xử lý 100 tỷ tính toán mỗi khi chúng ta chụp một bức ảnh, và hoàn thành quá trình này chỉ trong 25ms.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tính năng quản lý hình ảnh trên iPhone 7 mang lại cho bạn một trải nghiệm chưa từng có. Ứng dụng Photos cung cấp công cụ cho phép bạn tìm kiếm, chia sẻ, và quản lý lại bộ sưu tập của bạn theo cách hoàn toàn mới. Tính năng Memories sử dụng công nghệ tìm kiếm tân tiến để phân loại hình ảnh của bạn vào Albums thành những đoạn phim cho bạn thưởng thức mà không cần bạn làm bất cứ thao tác nào.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Màn hình:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hầu như tất cả mọi trải nghiệm của bạn với iPhone đều thông qua màn hình hiển thị, đó là nơi bạn nhìn vào các bài viết, hình ảnh, tin nhắn… Màn hình của iPhone 7 sử dụng không gian màu tương tự như ngành công nghiệm phim ảnh số, vì vậy những gì bạn thấy sẽ trở nên sống động và rực rỡ hơn. Với Gam màu rộng, màn hình Retina HD có thể chuyển tải màu sắc chuẩn điện ảnh và khả năng quản lý màu sắc thuộc hàng nhất trong ngành Smartphone.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/ip7-1.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nhắc lại về thông số, iPhone 7 có màn hình rộng 4.7” chuẩn Retina HD với gam màu rộng và cảm ứng lực 3D Touch, đô phân giải là 1334x750p. Còn iPhone 7 Plus có màn hình rộng 5.5” chuẩn Retina HD, độ phân giải 1920x1080, các tính năng khác tương tự.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hiệu năng:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;iPhone 7 và 7 Plus sử dụng con chip A10 Fusion, con chip mạnh mẽ nhất từng xuất hiện trên Smartphone không chỉ cho tốc độ nhanh gấp đôi iPhone 6 mà còn hiệu quả hơn. Đó là bởi chip A10 Fusion sử dụng kiến trúc hoàn toàn mới cho khả năng kích hoạt tiến trình nhanh hơn khi bạn cần cùng khả năng sử dụng ít năng lượng hơn khi bạn không sử dụng. Với thời lượng PIN dài nhất từ trước tới nay trên iPhone, bạn có thể làm việc với tốc độ gấp đôi iPhone 6 mà vẫn có nhiều thời gian hơn giữa các lần sạc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Về đồ họa, iPhone 7 cũng cho hiệu năng gấp 3 lần iPhone 6, cho khả năng chiến mọi loại game trên iOS một cách mượt mà nhất. Dung lượng của iPhone 7 được nâng lên gấp đôi phiên bản tiền nhiệm, với các mức 32GB/128GB/256GB, cho nên cứ thỏa thích cài đặt, chụp ảnh, quay phim đi, iPhone 7 cân hết!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/cAMIP7.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;iPhone 7 còn đi kèm phiên bản iOS mới nhất hiện nay là iOS 10, một trong những hệ điều hành tiên tiến nhất trên Smartphone hiện nay, với giao diện thân thiện và những tính năng cách tân, kết hợp cùng phần cứng mạnh mẽ trên iPhone 7, cho ra một trải nghiệm tối ưu và toàn diện nhất trong các thế hệ iPhone từ trước tới nay.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Âm thanh &amp;amp; kết nối:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Loa trên iPhone 7 giờ đây đã nâng tầm lên Stereo lần đầu tiên, với một hệ thống âm thanh mới, lớn hơn gấp đôi iPhone 6S. Đặc biệt Apple đã lượt bỏ tai nghe cổng 3.5mm, kết nối tai nghe Earpods giờ đây qua cổng Ligning, hoặc tai nghe không dây AirPods.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tính năng LTE tiên tiến trên iPhone 7 cho tốc độ tải lên đến 450 Mbps - nhanh hơn 50% so với iPhone 6S và nhanh hơn gấp ba lần iphone 6. iPhone 7 hỗ trợ cuộc gọi thông qua mạng LTE, cho chất lượng cuộc gọi ở mức cao cấp, âm thanh trong trẻo, rõ ràng như bạn đang đối thoại trực tiếp. Khi bạn không có kết nối 3G/4G thì tính năng gọi điện Wifi cũng cho bạn trải nghiệm tương tự thông qua kết nối Wifi, hỗ trợ nhà mạng toàn thế giới.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 18 Nov 2016 13:42:01 +0700</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/apple-iphone-7-32gb/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/apple-iphone-7-32gb/</guid>
        
        
        <category>iphone</category>
        
        <category>7</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Apple iPhone 7 256GB</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;tng-quan&quot;&gt;Tổng quan&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Sản phẩm là hàng Brand New chưa mở hộp, chưa qua sử dụng.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Tình trạng: mới 100% nguyên Seal, phiên bản quốc tế, chưa kích hoạt.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sản phẩm được 01 đổi 01 trong 07 ngày đầu nếu lỗi do nhà sản xuất.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Bảo hành 12 tháng bao gồm cả màn hình và cảm ứng.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Phụ kiện bảo hành 30 ngày gồm: cáp, sạc, tai nghe, que lấy sim.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;gii-thiu-iphone-7-256gb&quot;&gt;Giới thiệu iPhone 7 256GB&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;iPhone 7 cải thiện đáng kể hầu hết các khía cạnh quan trọng trong việc trải nghiệm iPhone: giới thiệu hệ thống Camera tiên tiến đời mới, hiệu suất và thời lượng PIN tốt nhất chưa từng có, loa Stereo ấn tượng, màn hình rực rỡ tươi sáng, khả năng kháng bụi và nước. Càng nhìn lại càng thấy mạnh mẽ, đó chính là iPhone 7!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Thiết kế:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thiết kế trên iPhone 7 đã đạt đến một chuẩn mực mới của sự cách tân và độ chính xác, phiên bản màu Jet Black không giống với bất cứ bản màu nào Apple từng tạo ra trước đây, nổi trội với khả năng chống nước và bụi, nút Home được kết cấu lại cùng với bộ khung unibody được thiết kế mới liền lạc, iPhone 7 trở nên hết sức tuyệt vời như những gì chúng ta trông thấy.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hai kích cỡ, 5 bản màu, với iPhone 7 và 7 Plus, Apple giới thiệu với người tiêu dùng hai bản màu đen mới: đen bóng và đen nhám. Hai kích cỡ 4.7” và 5.5” được chế tác hết sức cứng cáp với chất liệu nhôm series 7000, tất nhiên cũng hiện hữu trên cả các phiên bản màu Silver, Gold và Rose Gold.
iPhone 7 còn có khả năng chống nước qua việc cấu trúc lại hoàn toàn lớp vỏ ngoài. iPhone 7 chính là chiếc iPhone đầu tiên có thể kháng nước, vì vậy giờ đây bạn sẽ được bảo vệ tốt hơn nếu xảy ra các sự cố như vấy nước, tràn nước hay thậm chí cả chống bụi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/ip7-2.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nút Home trên iPhone 7 giờ đây hoàn toàn mới, được thiết kế ở dạng thể rắn có thể chịu lực bền bỉ, hồi đáp nhanh nhạy và cảm ứng lực chính xác, hoạt động song song cùng bộ máy Taptic, mang lại cho bạn sự phản hồi xúc giác chính xác khi nhấn vào, đặc biệt còn có thể tùy chỉnh theo ý thích.
Cảm biến vân tay giờ đây trở nên nhanh nhạy hơn bao giờ hết, hệ thống vân tay giúp cho việc mở khóa và bảo mật iPhone của bạn trở nên dễ dàng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Với Apple Pay trên iPhone 7, bạn có thể thanh toán trực tiếp và an toàn ở các cửa hàng, trong ứng dụng hoặc trên web. Đây là cách thanh toán an toàn và tiện lợi vì chi tiết thẻ của bạn sẽ không bao giờ được chia sẻ bởi Apple Pay trên iPhone.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;CAMERA:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Camera trên iPhone là một trong những chiếc Camera phổ biến nhất trên thế giới, giờ đây Apple đã kiến trúc lại chiếc Camera thân thương này, thêm vào tính năng ổn định hình ảnh quang học, khẩu độ f/1.8 cùng 6 lớp ống kính giúp cho việc chụp và quay video trong điều kiện ánh sáng yếu còn tốt hơn trước. Cùng với tính năng mới như chụp ảnh góc rộng, hình ảnh và Live Photos của bạn trông sẽ sống động hơn. Đèn Flash LED 4 tông màu cho độ sáng hơn 6S đến 50%, đèn flash giúp điều chỉnh nhiệt độ tông màu tại thời điểm chụp, cho kết quả hình chụp nét và tươi hơn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Camera trước cho độ phân giải 7MP, hỗ trợ gọi Facetime chuẩn HD, không chỉ mang lại độ phân giải cao mà còn có khả năng chụp góc rộng hơn. Giờ bạn đã có thể Selfie sống động và sắc nét hơn trước! Nếu lo lắng về độ sáng, tính năng Retina Flash sẽ cân đối ánh sáng giúp bạn có một màu da tự nhiên nhất có thể.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/ip7-7plus.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nói thêm về Camera trên iPhone 7, nó có một bộ xử lý tín hiệu hình ảnh (ISP) được Apple chế tạo tích hợp trong con chip A10 Fusion. Khi chúng ta chụp ảnh hay quay phim, ISP đã phải xử lý hàng loạt tác vụ bao gồm nhận diện khuôn mặt và khung cảnh, bù sáng, cân bằng trắng, lấy nét, khử nhiễu… Nhờ hiệu năng mạnh mẽ mà con chip Apple A10 Fusion đem lại, ISP có khả năng xử lý 100 tỷ tính toán mỗi khi chúng ta chụp một bức ảnh, và hoàn thành quá trình này chỉ trong 25ms.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tính năng quản lý hình ảnh trên iPhone 7 mang lại cho bạn một trải nghiệm chưa từng có. Ứng dụng Photos cung cấp công cụ cho phép bạn tìm kiếm, chia sẻ, và quản lý lại bộ sưu tập của bạn theo cách hoàn toàn mới. Tính năng Memories sử dụng công nghệ tìm kiếm tân tiến để phân loại hình ảnh của bạn vào Albums thành những đoạn phim cho bạn thưởng thức mà không cần bạn làm bất cứ thao tác nào.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Màn hình:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hầu như tất cả mọi trải nghiệm của bạn với iPhone đều thông qua màn hình hiển thị, đó là nơi bạn nhìn vào các bài viết, hình ảnh, tin nhắn… Màn hình của iPhone 7 sử dụng không gian màu tương tự như ngành công nghiệm phim ảnh số, vì vậy những gì bạn thấy sẽ trở nên sống động và rực rỡ hơn. Với Gam màu rộng, màn hình Retina HD có thể chuyển tải màu sắc chuẩn điện ảnh và khả năng quản lý màu sắc thuộc hàng nhất trong ngành Smartphone.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/ip7-1.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nhắc lại về thông số, iPhone 7 có màn hình rộng 4.7” chuẩn Retina HD với gam màu rộng và cảm ứng lực 3D Touch, đô phân giải là 1334x750p. Còn iPhone 7 Plus có màn hình rộng 5.5” chuẩn Retina HD, độ phân giải 1920x1080, các tính năng khác tương tự.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hiệu năng:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;iPhone 7 và 7 Plus sử dụng con chip A10 Fusion, con chip mạnh mẽ nhất từng xuất hiện trên Smartphone không chỉ cho tốc độ nhanh gấp đôi iPhone 6 mà còn hiệu quả hơn. Đó là bởi chip A10 Fusion sử dụng kiến trúc hoàn toàn mới cho khả năng kích hoạt tiến trình nhanh hơn khi bạn cần cùng khả năng sử dụng ít năng lượng hơn khi bạn không sử dụng. Với thời lượng PIN dài nhất từ trước tới nay trên iPhone, bạn có thể làm việc với tốc độ gấp đôi iPhone 6 mà vẫn có nhiều thời gian hơn giữa các lần sạc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Về đồ họa, iPhone 7 cũng cho hiệu năng gấp 3 lần iPhone 6, cho khả năng chiến mọi loại game trên iOS một cách mượt mà nhất. Dung lượng của iPhone 7 được nâng lên gấp đôi phiên bản tiền nhiệm, với các mức 32GB/128GB/256GB, cho nên cứ thỏa thích cài đặt, chụp ảnh, quay phim đi, iPhone 7 cân hết!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/cAMIP7.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;iPhone 7 còn đi kèm phiên bản iOS mới nhất hiện nay là iOS 10, một trong những hệ điều hành tiên tiến nhất trên Smartphone hiện nay, với giao diện thân thiện và những tính năng cách tân, kết hợp cùng phần cứng mạnh mẽ trên iPhone 7, cho ra một trải nghiệm tối ưu và toàn diện nhất trong các thế hệ iPhone từ trước tới nay.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Âm thanh &amp;amp; kết nối:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Loa trên iPhone 7 giờ đây đã nâng tầm lên Stereo lần đầu tiên, với một hệ thống âm thanh mới, lớn hơn gấp đôi iPhone 6S. Đặc biệt Apple đã lượt bỏ tai nghe cổng 3.5mm, kết nối tai nghe Earpods giờ đây qua cổng Ligning, hoặc tai nghe không dây AirPods.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tính năng LTE tiên tiến trên iPhone 7 cho tốc độ tải lên đến 450 Mbps - nhanh hơn 50% so với iPhone 6S và nhanh hơn gấp ba lần iphone 6. iPhone 7 hỗ trợ cuộc gọi thông qua mạng LTE, cho chất lượng cuộc gọi ở mức cao cấp, âm thanh trong trẻo, rõ ràng như bạn đang đối thoại trực tiếp. Khi bạn không có kết nối 3G/4G thì tính năng gọi điện Wifi cũng cho bạn trải nghiệm tương tự thông qua kết nối Wifi, hỗ trợ nhà mạng toàn thế giới.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 18 Nov 2016 13:42:01 +0700</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/apple-iphone-7-256gb/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/apple-iphone-7-256gb/</guid>
        
        
        <category>iphone</category>
        
        <category>7</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Apple iPhone 7 128GB</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;tng-quan&quot;&gt;Tổng quan&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Sản phẩm là hàng Brand New chưa mở hộp, chưa qua sử dụng.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Tình trạng: mới 100% nguyên Seal, phiên bản quốc tế, chưa kích hoạt.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sản phẩm được 01 đổi 01 trong 07 ngày đầu nếu lỗi do nhà sản xuất.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Bảo hành 12 tháng bao gồm cả màn hình và cảm ứng.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Phụ kiện bảo hành 30 ngày gồm: cáp, sạc, tai nghe, que lấy sim.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;gii-thiu-iphone-7-128gb&quot;&gt;Giới thiệu iPhone 7 128GB&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;iPhone 7 cải thiện đáng kể hầu hết các khía cạnh quan trọng trong việc trải nghiệm iPhone: giới thiệu hệ thống Camera tiên tiến đời mới, hiệu suất và thời lượng PIN tốt nhất chưa từng có, loa Stereo ấn tượng, màn hình rực rỡ tươi sáng, khả năng kháng bụi và nước. Càng nhìn lại càng thấy mạnh mẽ, đó chính là iPhone 7!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Thiết kế:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thiết kế trên iPhone 7 đã đạt đến một chuẩn mực mới của sự cách tân và độ chính xác, phiên bản màu Jet Black không giống với bất cứ bản màu nào Apple từng tạo ra trước đây, nổi trội với khả năng chống nước và bụi, nút Home được kết cấu lại cùng với bộ khung unibody được thiết kế mới liền lạc, iPhone 7 trở nên hết sức tuyệt vời như những gì chúng ta trông thấy.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hai kích cỡ, 5 bản màu, với iPhone 7 và 7 Plus, Apple giới thiệu với người tiêu dùng hai bản màu đen mới: đen bóng và đen nhám. Hai kích cỡ 4.7” và 5.5” được chế tác hết sức cứng cáp với chất liệu nhôm series 7000, tất nhiên cũng hiện hữu trên cả các phiên bản màu Silver, Gold và Rose Gold.
iPhone 7 còn có khả năng chống nước qua việc cấu trúc lại hoàn toàn lớp vỏ ngoài. iPhone 7 chính là chiếc iPhone đầu tiên có thể kháng nước, vì vậy giờ đây bạn sẽ được bảo vệ tốt hơn nếu xảy ra các sự cố như vấy nước, tràn nước hay thậm chí cả chống bụi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/ip7-2.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nút Home trên iPhone 7 giờ đây hoàn toàn mới, được thiết kế ở dạng thể rắn có thể chịu lực bền bỉ, hồi đáp nhanh nhạy và cảm ứng lực chính xác, hoạt động song song cùng bộ máy Taptic, mang lại cho bạn sự phản hồi xúc giác chính xác khi nhấn vào, đặc biệt còn có thể tùy chỉnh theo ý thích.
Cảm biến vân tay giờ đây trở nên nhanh nhạy hơn bao giờ hết, hệ thống vân tay giúp cho việc mở khóa và bảo mật iPhone của bạn trở nên dễ dàng.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Với Apple Pay trên iPhone 7, bạn có thể thanh toán trực tiếp và an toàn ở các cửa hàng, trong ứng dụng hoặc trên web. Đây là cách thanh toán an toàn và tiện lợi vì chi tiết thẻ của bạn sẽ không bao giờ được chia sẻ bởi Apple Pay trên iPhone.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;CAMERA:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Camera trên iPhone là một trong những chiếc Camera phổ biến nhất trên thế giới, giờ đây Apple đã kiến trúc lại chiếc Camera thân thương này, thêm vào tính năng ổn định hình ảnh quang học, khẩu độ f/1.8 cùng 6 lớp ống kính giúp cho việc chụp và quay video trong điều kiện ánh sáng yếu còn tốt hơn trước. Cùng với tính năng mới như chụp ảnh góc rộng, hình ảnh và Live Photos của bạn trông sẽ sống động hơn. Đèn Flash LED 4 tông màu cho độ sáng hơn 6S đến 50%, đèn flash giúp điều chỉnh nhiệt độ tông màu tại thời điểm chụp, cho kết quả hình chụp nét và tươi hơn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Camera trước cho độ phân giải 7MP, hỗ trợ gọi Facetime chuẩn HD, không chỉ mang lại độ phân giải cao mà còn có khả năng chụp góc rộng hơn. Giờ bạn đã có thể Selfie sống động và sắc nét hơn trước! Nếu lo lắng về độ sáng, tính năng Retina Flash sẽ cân đối ánh sáng giúp bạn có một màu da tự nhiên nhất có thể.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/ip7-7plus.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nói thêm về Camera trên iPhone 7, nó có một bộ xử lý tín hiệu hình ảnh (ISP) được Apple chế tạo tích hợp trong con chip A10 Fusion. Khi chúng ta chụp ảnh hay quay phim, ISP đã phải xử lý hàng loạt tác vụ bao gồm nhận diện khuôn mặt và khung cảnh, bù sáng, cân bằng trắng, lấy nét, khử nhiễu… Nhờ hiệu năng mạnh mẽ mà con chip Apple A10 Fusion đem lại, ISP có khả năng xử lý 100 tỷ tính toán mỗi khi chúng ta chụp một bức ảnh, và hoàn thành quá trình này chỉ trong 25ms.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tính năng quản lý hình ảnh trên iPhone 7 mang lại cho bạn một trải nghiệm chưa từng có. Ứng dụng Photos cung cấp công cụ cho phép bạn tìm kiếm, chia sẻ, và quản lý lại bộ sưu tập của bạn theo cách hoàn toàn mới. Tính năng Memories sử dụng công nghệ tìm kiếm tân tiến để phân loại hình ảnh của bạn vào Albums thành những đoạn phim cho bạn thưởng thức mà không cần bạn làm bất cứ thao tác nào.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Màn hình:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hầu như tất cả mọi trải nghiệm của bạn với iPhone đều thông qua màn hình hiển thị, đó là nơi bạn nhìn vào các bài viết, hình ảnh, tin nhắn… Màn hình của iPhone 7 sử dụng không gian màu tương tự như ngành công nghiệm phim ảnh số, vì vậy những gì bạn thấy sẽ trở nên sống động và rực rỡ hơn. Với Gam màu rộng, màn hình Retina HD có thể chuyển tải màu sắc chuẩn điện ảnh và khả năng quản lý màu sắc thuộc hàng nhất trong ngành Smartphone.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/ip7-1.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nhắc lại về thông số, iPhone 7 có màn hình rộng 4.7” chuẩn Retina HD với gam màu rộng và cảm ứng lực 3D Touch, đô phân giải là 1334x750p. Còn iPhone 7 Plus có màn hình rộng 5.5” chuẩn Retina HD, độ phân giải 1920x1080, các tính năng khác tương tự.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Hiệu năng:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;iPhone 7 và 7 Plus sử dụng con chip A10 Fusion, con chip mạnh mẽ nhất từng xuất hiện trên Smartphone không chỉ cho tốc độ nhanh gấp đôi iPhone 6 mà còn hiệu quả hơn. Đó là bởi chip A10 Fusion sử dụng kiến trúc hoàn toàn mới cho khả năng kích hoạt tiến trình nhanh hơn khi bạn cần cùng khả năng sử dụng ít năng lượng hơn khi bạn không sử dụng. Với thời lượng PIN dài nhất từ trước tới nay trên iPhone, bạn có thể làm việc với tốc độ gấp đôi iPhone 6 mà vẫn có nhiều thời gian hơn giữa các lần sạc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Về đồ họa, iPhone 7 cũng cho hiệu năng gấp 3 lần iPhone 6, cho khả năng chiến mọi loại game trên iOS một cách mượt mà nhất. Dung lượng của iPhone 7 được nâng lên gấp đôi phiên bản tiền nhiệm, với các mức 32GB/128GB/256GB, cho nên cứ thỏa thích cài đặt, chụp ảnh, quay phim đi, iPhone 7 cân hết!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/cAMIP7.jpg&quot; alt=&quot;iphone 7&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;iPhone 7 còn đi kèm phiên bản iOS mới nhất hiện nay là iOS 10, một trong những hệ điều hành tiên tiến nhất trên Smartphone hiện nay, với giao diện thân thiện và những tính năng cách tân, kết hợp cùng phần cứng mạnh mẽ trên iPhone 7, cho ra một trải nghiệm tối ưu và toàn diện nhất trong các thế hệ iPhone từ trước tới nay.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Âm thanh &amp;amp; kết nối:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Loa trên iPhone 7 giờ đây đã nâng tầm lên Stereo lần đầu tiên, với một hệ thống âm thanh mới, lớn hơn gấp đôi iPhone 6S. Đặc biệt Apple đã lượt bỏ tai nghe cổng 3.5mm, kết nối tai nghe Earpods giờ đây qua cổng Ligning, hoặc tai nghe không dây AirPods.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tính năng LTE tiên tiến trên iPhone 7 cho tốc độ tải lên đến 450 Mbps - nhanh hơn 50% so với iPhone 6S và nhanh hơn gấp ba lần iphone 6. iPhone 7 hỗ trợ cuộc gọi thông qua mạng LTE, cho chất lượng cuộc gọi ở mức cao cấp, âm thanh trong trẻo, rõ ràng như bạn đang đối thoại trực tiếp. Khi bạn không có kết nối 3G/4G thì tính năng gọi điện Wifi cũng cho bạn trải nghiệm tương tự thông qua kết nối Wifi, hỗ trợ nhà mạng toàn thế giới.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 18 Nov 2016 13:42:01 +0700</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/apple-iphone-7-128gb/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/apple-iphone-7-128gb/</guid>
        
        
        <category>iphone</category>
        
        <category>7</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Apple iPhone 6S Plus 64GB</title>
        <description>&lt;p&gt;Apple iPhone 6S Plus 16GB . Thiết bị hàng đầu của Apple trông gần giống với mô hình của năm ngoái, nhưng CEO của Apple Tim Cook cho biết công ty đã thay đổi tất cả mọi thứ và iPhone mới là “điện thoại thông minh tiên tiến nhất trên thế giới.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IPhone 6S Plus 16GB 5,5-inch cùng màn hình Retina Display như iPhone 6 Plus. Các màn hình được bảo vệ với thương hiệu kính mới, mà Apple tuyên bố là mạnh nhất trong ngành công nghiệp, nhưng nó không phải là tinh thể sapphire - một loại vật liệu là vô cùng khó khăn để phá vỡ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/6-plus-1.jpg&quot; alt=&quot;iphone 6&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IPhone 6s plus 16GB mới được trang bị một con chip 64-bit A9 thế hệ thứ ba được cho là nhanh hơn 70% so với model năm ngoái và GPU mạnh hơn 90% để chơi game và tác vụ đồ hoạ mượt mà. Các máy quét dấu vân tay cảm ứng ID được xây dựng trực tiếp vào nút Home cũng được cho là nhanh gấp hai lần trước, được sử dụng cho các bước theo dõi và khoảng cách trong các mô hình trước đó, sẽ cho phép bạn sử dụng “Hey, Siri “ lệnh ngay cả khi điện thoại không được kết nối với một bộ sạc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/6-plus-2.jpg&quot; alt=&quot;iphone 6&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IPhone 6S Plus 16GB sẽ có bốn màu bạc, vàng, màu xám không gian và vàng hồng vào ngày 25. đơn đặt hàng sẽ bắt đầu vào ngày 12 tháng 9 tại 00:01 PT. IPhone 6S Plus sẽ bắt đầu từ 299 $ với một hợp đồng hai năm, hoặc 31 $ một tháng cho 24 tháng. Ở Anh, nó sẽ có giá £ 619, £ 699 £ 789 cho các phiên bản 16GB, 64GB và 128GB, tương ứng. Đối với Úc bạn đang tìm kiếm tại AU $ 1229 cho phiên bản 16GB, AU $ 1379 cho phiên bản 64GB và AU $ 1,529 cho các model 128GB.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 18 Nov 2016 13:42:01 +0700</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/apple-iphone-6s-plus-64gb/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/apple-iphone-6s-plus-64gb/</guid>
        
        
        <category>iphone</category>
        
        <category>6s</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Apple iPhone 6S Plus 16GB</title>
        <description>&lt;p&gt;Apple iPhone 6S Plus 16GB . Thiết bị hàng đầu của Apple trông gần giống với mô hình của năm ngoái, nhưng CEO của Apple Tim Cook cho biết công ty đã thay đổi tất cả mọi thứ và iPhone mới là “điện thoại thông minh tiên tiến nhất trên thế giới.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IPhone 6S Plus 16GB 5,5-inch cùng màn hình Retina Display như iPhone 6 Plus. Các màn hình được bảo vệ với thương hiệu kính mới, mà Apple tuyên bố là mạnh nhất trong ngành công nghiệp, nhưng nó không phải là tinh thể sapphire - một loại vật liệu là vô cùng khó khăn để phá vỡ&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/6-plus-1.jpg&quot; alt=&quot;iphone 6&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IPhone 6s plus 16GB mới được trang bị một con chip 64-bit A9 thế hệ thứ ba được cho là nhanh hơn 70% so với model năm ngoái và GPU mạnh hơn 90% để chơi game và tác vụ đồ hoạ mượt mà. Các máy quét dấu vân tay cảm ứng ID được xây dựng trực tiếp vào nút Home cũng được cho là nhanh gấp hai lần trước, được sử dụng cho các bước theo dõi và khoảng cách trong các mô hình trước đó, sẽ cho phép bạn sử dụng “Hey, Siri “ lệnh ngay cả khi điện thoại không được kết nối với một bộ sạc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/6-plus-2.jpg&quot; alt=&quot;iphone 6&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IPhone 6S Plus 16GB sẽ có bốn màu bạc, vàng, màu xám không gian và vàng hồng vào ngày 25. đơn đặt hàng sẽ bắt đầu vào ngày 12 tháng 9 tại 00:01 PT. IPhone 6S Plus sẽ bắt đầu từ 299 $ với một hợp đồng hai năm, hoặc 31 $ một tháng cho 24 tháng. Ở Anh, nó sẽ có giá £ 619, £ 699 £ 789 cho các phiên bản 16GB, 64GB và 128GB, tương ứng. Đối với Úc bạn đang tìm kiếm tại AU $ 1229 cho phiên bản 16GB, AU $ 1379 cho phiên bản 64GB và AU $ 1,529 cho các model 128GB.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 18 Nov 2016 13:42:01 +0700</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/apple-iphone-6s-plus-16gb/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/apple-iphone-6s-plus-16gb/</guid>
        
        
        <category>iphone</category>
        
        <category>6s</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Apple iPhone 6S 64GB</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;iPhone 6S - BẢN NÂNG CẤP MẠNH MẼ VỀ PHẦN CỨNG&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ba ngày trước khi iPhone 6S chính thức lên kệ (25/9), hàng loạt trang công nghệ uy tín trên nước ngoài đã cho đăng bài viết đánh giá về sản phẩm này. Nhìn chung, những tính năng như 3D Touch, Live Photo hay camera mới của iPhone 6S được đánh giá rất cao. Tuy nhiên, thời lượng pin của máy không nhỉnh hơn so với thế hệ cũ. Hiệu năng máy mạnh mẽ nhưng người dùng khó phát hiện ra nếu không so sánh trực tiếp với iPhone 6.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/iphone-6s-64gb-bac-org-1.jpg&quot; alt=&quot;iphone 6&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;THIẾT KẾ:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apple vẫn giữ nguyên tắc hai năm một thiết kế cho sản phẩm của mình nên iPhone 6s không có khác biệt gì về thiết kế so với thế hệ trước ngoài việc máy dày và nặng hơn. Apple cũng bổ sung thêm màu vàng hồng cho iPhone 6s bên cạnh 3 màu xám, bạc và vàng đã có từ thế hệ trước.
Với những người từng dùng iPhone 6, bản 6s không mang lại nhiều cảm giác mới lạ ngoài việc máy cầm đầm tay hơn. Để phân biệt với bản cũ của năm ngoái, trừ màu vàng hồng, iPhone 6s có logo chữ S nằm ở mặt sau máy. Chất liệu chế tạo vỏ iPhone 6s là nhôm series 7000 có độ cứng tốt hơn nhiều so với thế hệ trước. Bên cạnh đó, Apple cũng đã thêm vào các gioăng cao su nhỏ bên trong giúp sản phẩm có khả năng chống nước nhẹ, mặc dù hãng không công bố tính năng này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/iphone-6s-kich-thuoc.jpg&quot; alt=&quot;iphone 6&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;MÀN HÌNH:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;iPhone 6s vẫn sử dụng màn hình Retina HD độ phân giải 750 x 1.334 pixel với kích thước 4,7 inch như thế hệ trước. Màu sắc tái tạo rất tốt, không khác nhiều so với thực tế, góc nhìn rất rộng và lớp kính phân cực mới giúp quan sát ngoài trời rất tốt mà ít khi bị bóng hay lóa. Kích thước 4,7 inch vốn đã quen thuộc với những người dùng iPhone 6 nên việc cầm và sử dụng bằng một tay vẫn dễ dàng, đồng thời, các ứng dụng đã hỗ trợ tối đa cho chuẩn màn hình này của Apple nên rất tiện lợi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bên cạnh đó, điểm mới là Apple đã trang bị công nghệ cảm ứng lực 3D Touch lên màn hình iPhone 6s. Với công nghệ này, ngoài các tính năng vuốt và chạm như trước đây, người dùng còn có thể bấm nhẹ vào các ứng dụng, hình ảnh… để xem trước nội dụng hoặc các tuỳ chọn. 3D Touch sử dụng khá hay và tiện lợi, tuy nhiên, hiện nay chưa có nhiều ứng dụng hỗ trợ tính năng này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/iphone-6s-plus-screen.jpg&quot; alt=&quot;iphone 6&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Do tích hợp thêm lớp cảm ứng 3D Touch nên iPhone 6s cũng dày và nặng hơn thế hệ trước mặc dù có cùng thiết kế và kích thước. iPhone 6s chạy hệ điều hành iOS 9 mới nhất của Apple, tuy nhiên, hệ điều hành này vẫn chưa được hoàn thiện hẳn. Một số người vẫn gặp lỗi như máy tự tắt khi để ở chế độ tắt màn hình, lúc này, việc cần làm là bấm nút Home và phím nguồn giữ trong 10 giây để máy khởi động lại. Một cải tiến đáng giá trên iPhone 6s là cảm biến vân tay trên nút Home nhạy hơn so với thế hệ trước. Khi sử dụng thực tế, gần như không có độ trễ khi dùng cảm biến vân tay để mở khoá.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;CAMERA:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Camera nâng từ 8 MP lên thành 12 MP và có thêm tính năng Live Photos. So với iPhone 6 và 6 Plus, camera 12 MP cho ra hình chụp có độ chi tiết cao hơn, ảnh sắc nét hơn do độ phân giải đã tăng lên gấp rưỡi. Còn về chất ảnh, màu sắc, độ tương phản, độ trung thực của màu… thì hầu như không khác biệt so với cái camera 8MP trước kia. Máy có thể quay phim chống rung khá tốt ở tốc độ 60fps mặc dù không có chống rung quang học (OIS).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/6s-iSight-Camera-2.png&quot; alt=&quot;iphone 6&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ảnh chụp là một trong những công cụ lưu giữ kỷ niệm tốt nhất của con người và Apple đã nâng tầm nó lên một đỉnh cao mới đó là ảnh động Live Photos. Trên iPhone 6s, khi duyệt ảnh trong Photos, những thứ bạn thấy không còn là ảnh tĩnh nữa mà khi vuốt đến tấm nào thì tấm đó sẽ Play cỡ 1 giây cái khoảnh khắc mà bạn chụp tấm hình đó, kèm theo âm thanh của môi trường xung quanh lúc chụp&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;HIỆU NĂNG:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apple nâng cấp mạnh về phần cứng cho iPhone 6s nhưng lại không nhắc tới điều này tại lễ giới thiệu. iPhone mới sử dụng chip A9, nhanh hơn 70% so với chip A8 ở bản cũ, khả năng đồ họa mạnh hơn tới 90%, nhưng quan trọng nhất là dung lượng RAM được nâng lên mức 2 GB, gấp đôi ở iPhone 6. Máy hoạt động tốt mượt mà nhưng khi so sánh thực tế với iPhone 6, người dùng sẽ không cảm nhận được nhiều khác biệt với các ứng dụng thông thường.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dung lượng pin trên iPhone 6s có dung lượng giảm xuống 1.715 mAh, thấp hơn con số 1.810 mAh trên iPhone 6 nhưng thời lượng sử dụng không hề bị giảm. Máy vẫn có khả năng sử dụng với tần suất cao cho một ngày làm việc khoảng 8 tiếng, còn những người dùng bình thường có thể sử dụng hơn một ngày.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 18 Nov 2016 13:42:01 +0700</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/apple-iphone-6s-64gb/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/apple-iphone-6s-64gb/</guid>
        
        
        <category>iphone</category>
        
        <category>6s</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Apple iPhone 6S 16GB</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;iPhone 6S - BẢN NÂNG CẤP MẠNH MẼ VỀ PHẦN CỨNG&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ba ngày trước khi iPhone 6S chính thức lên kệ (25/9), hàng loạt trang công nghệ uy tín trên nước ngoài đã cho đăng bài viết đánh giá về sản phẩm này. Nhìn chung, những tính năng như 3D Touch, Live Photo hay camera mới của iPhone 6S được đánh giá rất cao. Tuy nhiên, thời lượng pin của máy không nhỉnh hơn so với thế hệ cũ. Hiệu năng máy mạnh mẽ nhưng người dùng khó phát hiện ra nếu không so sánh trực tiếp với iPhone 6.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/iphone-6s-64gb-bac-org-1.jpg&quot; alt=&quot;iphone 6&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;THIẾT KẾ:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apple vẫn giữ nguyên tắc hai năm một thiết kế cho sản phẩm của mình nên iPhone 6s không có khác biệt gì về thiết kế so với thế hệ trước ngoài việc máy dày và nặng hơn. Apple cũng bổ sung thêm màu vàng hồng cho iPhone 6s bên cạnh 3 màu xám, bạc và vàng đã có từ thế hệ trước.
Với những người từng dùng iPhone 6, bản 6s không mang lại nhiều cảm giác mới lạ ngoài việc máy cầm đầm tay hơn. Để phân biệt với bản cũ của năm ngoái, trừ màu vàng hồng, iPhone 6s có logo chữ S nằm ở mặt sau máy. Chất liệu chế tạo vỏ iPhone 6s là nhôm series 7000 có độ cứng tốt hơn nhiều so với thế hệ trước. Bên cạnh đó, Apple cũng đã thêm vào các gioăng cao su nhỏ bên trong giúp sản phẩm có khả năng chống nước nhẹ, mặc dù hãng không công bố tính năng này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/iphone-6s-kich-thuoc.jpg&quot; alt=&quot;iphone 6&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;MÀN HÌNH:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;iPhone 6s vẫn sử dụng màn hình Retina HD độ phân giải 750 x 1.334 pixel với kích thước 4,7 inch như thế hệ trước. Màu sắc tái tạo rất tốt, không khác nhiều so với thực tế, góc nhìn rất rộng và lớp kính phân cực mới giúp quan sát ngoài trời rất tốt mà ít khi bị bóng hay lóa. Kích thước 4,7 inch vốn đã quen thuộc với những người dùng iPhone 6 nên việc cầm và sử dụng bằng một tay vẫn dễ dàng, đồng thời, các ứng dụng đã hỗ trợ tối đa cho chuẩn màn hình này của Apple nên rất tiện lợi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bên cạnh đó, điểm mới là Apple đã trang bị công nghệ cảm ứng lực 3D Touch lên màn hình iPhone 6s. Với công nghệ này, ngoài các tính năng vuốt và chạm như trước đây, người dùng còn có thể bấm nhẹ vào các ứng dụng, hình ảnh… để xem trước nội dụng hoặc các tuỳ chọn. 3D Touch sử dụng khá hay và tiện lợi, tuy nhiên, hiện nay chưa có nhiều ứng dụng hỗ trợ tính năng này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/iphone-6s-plus-screen.jpg&quot; alt=&quot;iphone 6&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Do tích hợp thêm lớp cảm ứng 3D Touch nên iPhone 6s cũng dày và nặng hơn thế hệ trước mặc dù có cùng thiết kế và kích thước. iPhone 6s chạy hệ điều hành iOS 9 mới nhất của Apple, tuy nhiên, hệ điều hành này vẫn chưa được hoàn thiện hẳn. Một số người vẫn gặp lỗi như máy tự tắt khi để ở chế độ tắt màn hình, lúc này, việc cần làm là bấm nút Home và phím nguồn giữ trong 10 giây để máy khởi động lại. Một cải tiến đáng giá trên iPhone 6s là cảm biến vân tay trên nút Home nhạy hơn so với thế hệ trước. Khi sử dụng thực tế, gần như không có độ trễ khi dùng cảm biến vân tay để mở khoá.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;CAMERA:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Camera nâng từ 8 MP lên thành 12 MP và có thêm tính năng Live Photos. So với iPhone 6 và 6 Plus, camera 12 MP cho ra hình chụp có độ chi tiết cao hơn, ảnh sắc nét hơn do độ phân giải đã tăng lên gấp rưỡi. Còn về chất ảnh, màu sắc, độ tương phản, độ trung thực của màu… thì hầu như không khác biệt so với cái camera 8MP trước kia. Máy có thể quay phim chống rung khá tốt ở tốc độ 60fps mặc dù không có chống rung quang học (OIS).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/6s-iSight-Camera-2.png&quot; alt=&quot;iphone 6&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ảnh chụp là một trong những công cụ lưu giữ kỷ niệm tốt nhất của con người và Apple đã nâng tầm nó lên một đỉnh cao mới đó là ảnh động Live Photos. Trên iPhone 6s, khi duyệt ảnh trong Photos, những thứ bạn thấy không còn là ảnh tĩnh nữa mà khi vuốt đến tấm nào thì tấm đó sẽ Play cỡ 1 giây cái khoảnh khắc mà bạn chụp tấm hình đó, kèm theo âm thanh của môi trường xung quanh lúc chụp&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;HIỆU NĂNG:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apple nâng cấp mạnh về phần cứng cho iPhone 6s nhưng lại không nhắc tới điều này tại lễ giới thiệu. iPhone mới sử dụng chip A9, nhanh hơn 70% so với chip A8 ở bản cũ, khả năng đồ họa mạnh hơn tới 90%, nhưng quan trọng nhất là dung lượng RAM được nâng lên mức 2 GB, gấp đôi ở iPhone 6. Máy hoạt động tốt mượt mà nhưng khi so sánh thực tế với iPhone 6, người dùng sẽ không cảm nhận được nhiều khác biệt với các ứng dụng thông thường.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dung lượng pin trên iPhone 6s có dung lượng giảm xuống 1.715 mAh, thấp hơn con số 1.810 mAh trên iPhone 6 nhưng thời lượng sử dụng không hề bị giảm. Máy vẫn có khả năng sử dụng với tần suất cao cho một ngày làm việc khoảng 8 tiếng, còn những người dùng bình thường có thể sử dụng hơn một ngày.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 18 Nov 2016 13:42:01 +0700</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/apple-iphone-6s-16gb/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/apple-iphone-6s-16gb/</guid>
        
        
        <category>iphone</category>
        
        <category>6s</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
